化解限聚令

連自己都笠住個口罩
政府老閪都話你地怕有疫情 所以要防疫

帶住口罩要求撤限聚令
大家幾時變番正常人？ 唔笠住個口罩